# Рубежная работа номер 2

### Позитивные тесты

01 - успешно добавить и удалить студенты
02 - студенты с одинаковыми ростами
03 - добавить студенты с ростом ниже среднего
04 - добавить студенты с ростом выше среднего


### Негативные тесты
01 - файл пустой
02 - app.exe file
03 - нет файл чтобы открыть